J過細路女真係返唔到轉頭

而家對住條女完全扯唔起
點算

可以搵FBI幫你

無圖

參見拜登殿下

安已不

痴撚線

J都犯法?

圖呢老母

想扮傻洗底?

留返同法官講

原來敗登都有連登AC

幾時打柒支那

法官大人你J過細路女未?

小學生係用嚟J
唔係用嚟打

\|/ rip

push

溝番個細路女

我也是!琴日坐巴士對住一個13歲以下10歲以上 4目交投，我才發現世間上最純真的愛情是存在的。我好後悔等撚左條mk妹4年，好多學生妹10年後都是18歲!

幻幻=潘朶拉盒子
開盒=開苞

好想

痴線

奶

圖呢

啲相好正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

轉ac

我扯左, 仲幾硬, 算唔算犯法

屌你老母樓主臭閪，散播戀童訉息，拉

又真係幾正

熊頭rip

痴撚線你班仆街

打當留名

自切雙丸，
睇gv

你地班人 真人肯定碌9細撚到放大鏡都睇唔到

你個會員編號

不嬲都咁諗幾年之後又係正常女仔一個 仲可以細細個培養感情

依個post啲人全部擇名

生咗女嘅巴打 係咪冇可能對呢啲有性幻想

我都覺

想吊

真

關咩事

其實細路著哂大人衫吊帶呢啲
就唔好再話人啲人對細路女有性幻想
佢哋已經唔係present緊細路嘅可愛同純真

J過都話返唔到轉頭
屌過咪唔得了

女人最正係11-14歲時
最後賞味時限係15
過咗15先食就等於牛扒過火咁

5=rare
7=medium rare
10=medium
12=medium well

快啲去大美利堅特別行政區啦你

Fbi